【連登手機台公投】是否支持香港政府將『安樂死』合法化?

正皮 = 支持
負皮 = 反對

大家投票後，可發表意見。

手機台

個個台都收集下意見

咁又點 呢到係手機台

你老尾啦，手機台又點呀，手機用家唔可以發表對安樂死意見呀？仆街

係咪投完send俾政府？

問下唔撚比仆街，你大撚哂呀仆街，唔撚比討論呀，屌你老母

sorry,頭先激動左，如果咁多個台都回嚮大，既未一齊討論，大家唔關心既未由個post沉

同埋好多長期病患老人家都應該想快d離開，但好多人為孝子，同社會道德問題會盡能力治療佢地，延長左佢地生命，如果可以比佢地襯有自我意識或清醒時候，自己選擇合法地了結生命都係好事。

集中討論:

支持

咁如果啲老人家係仆街嘅
延長佢痛苦都係好事黎嘅

利申負皮